岩岩坐的士 跌左部Iphone x 求救

有影到車牌號碼 知道係幾多
有無機會搵得返？

Find my iphone?

已經關左機

聽日去報警有無用

跌左電話又影到相

上車有影到send比朋友

關左機 唔係都可以set部機會嚮咩？

無啦 dc9唔會認

Youtube我搵到條友咩樣

你不如講：買咗部新電話先報警

有車牌試下打上的士台問啦
不過拎得返機會會微

打左 謝謝你

司機汁到都扮俾客汁咗啦

報警無用的

打上去話$1650 個半鐘幫我係個台到廣播。太貴

第日開始好去鴨記逐間問啦

聽日

個天想你轉Xs max